坚持一个中国原则

而那个中国会是中华民国

Dllm

For post in Chinese, could anyone translate it to English for foreigners?

中華民國用正體

一個中國，一個台灣，一個西藏，一個新疆，一個蒙古，一個香港

Fuck off CHINAZI

Post title: support and defend “one china”
Content: republic of china

Title: Support the “one China policy”

Content: And that would be the REPUBLIC OF CHINA (Taiwan)

Fuck chinazi

Whole world is china
係佢個度應該係咁啦

普天同慶雙十國慶🇹🇼🇹🇼🇹🇼

nice

lets celebrate 1010

English please

Use Traditional Chinese la

Apparently everybody here agrees with the One China slogan.

Keep that name to yourself. Nobody wants to be the second China anyways(

on9 post dont push la

Stand with Man Kwok!

Shut your fk up plz

Go back to mainland China .
You are not welcome in HK

You want to know all of the post?

欢迎中国民众翻墙

Republic of China is Real China

diu, no chinese

🇹🇼

三民主義是中華人應得權利

1010國慶

標題黨

fuck the CPC

曰是 中華民國

CHINAZI

中華民國用繁體啊

Yes!! There is only one China, and one Taiwan!

Simplified Chinese? It is unacceptable to lindone brothers. I am going to block you, so are my bros. You will be a single player. Son of the on top of nine!

不要加香菜

Fuck the RPC , fuck the chinese

At least use proper traditional Chinese dude...

中華民國萬歲

they are rubbish , chinazi dog

好好笑

Domestic language: Cantonese
Foreign languages: Chinese English French Japanese Korean Italian etc

支持一個中國原則

一個都搞到咁 有兩個仲得了嘅

No more Chinazi